每次最後都focus咗去仇警

訴求呢？勿忘初衷啊戰友們

點解負皮？

你o岩

三分做野

毛

民意

我都好撚憎黑警，但見到最近post好少提訴求想提吓咁又俾人屌